關仔幾時同渣仔結婚？？？

日日十鳩幾個post講對方

煩撚過閪

呢場戰爭無人係勝利者

大家都係六囝師弟
床頭打交床尾和啦

咁呀廢點算

有王騎咬佢
關仔可以專心應付渣囝

五毛狗 人多勢眾又多分身又有錢派，真係無得玩架。

含撚派內鬨

-.-

本身屈毛黨就係五毛
撩事鬥非無出其右